我同學個口好撚臭

我同學個口好撚臭 臭雞蛋味 有咩可以整走陣味

去7仔買包香口膠，喺佢面前自己先隊兩粒，再醒兩粒過佢

叫佢去洗牙

靚仔定靚女先

柒頭一個

叫佢食少d豬柳蛋

整走個同學